以前我以為中環友全部都係商人 我錯了

多謝西裝友為我地再行前一步
相片來源: 網上

就地取材都可以整到咁大規模嘅rb

好多口罩OL SET RB

結界師

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

完全超出思維
今日經過真係勁多西裝OL走出馬路搬磚

堅

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

咁有人入去麻

嘩

重點係中環無乜blackbloc勇武

好撚壯觀

唔搵到個條捉ol手足既撚樣出黎真係對唔住中環友

見tg啲人起佢話佢住西灣河

pish

好型

中環西裝友學埋地盤搭棚

越王勾踐

傾生意既唔可以係手足？

我意思係商人變晒搭棚佬好波